急放 ROG GX531 頂級版

財政問題，唔放唔得

美森買，全球保，保養去到今年七月
機身靚仔，係ROG個膠章有條小花痕

Spec:
GX531GX-XB76
GPU: RTX 2080 Max-Q
CPU: i7-9750H
Mon: 15.6” 240Hz 3ms IPS (1920x1080)
Ram: 16GB 2666Hz DDR4
SSD: 1TB NVMe Hyper Drive SSD
原機跟Win 10 Pro

官方link：

買個陣嘅價係 US2999
七折放，16K

TG我攞圖，可講價

七折

冇錢...坐等到年尾過保 出埋3070 再壓你到10k

係呀，豐澤啲display機殘過我， spec差過我嘅低階版都夠膽死開萬五，仲要有人問，我唔好意思開得低過佢

屌唔好咁啦

7折 2手腦最小半價喇

有興趣可以TG 講價

10000,可以即刻出黎交收，deal?
deal既即刻tg你

no deal sorry

唔緊要，希望你賣到好價

RTX 2080 Max-Q
到年尾啲game都唔知開唔開到
5000蚊同你收左佢

欣賞樓主嘅灰偕

你開多左個零？

開都開唔到？
朋友你玩開咩game咁犀利

rog有全球保 are you sure

犀利喎，五舊水買2080
好心你啲波台垃圾人就出少句聲啦

肯定有，攞上去睇佢受架(最後原來部機無事, 只係用家問題)

New egg rog 好似冇

對唔住囉，開錯價
減多2個零添就勉強岩數

推返上去

美森買，而且我攞上去真係受喎🤔🤔🤔

財政問題，唔放唔得

美森買，全球保，保養去到今年七月
機身靚仔，係ROG個膠章有條小花痕

Spec:
GX531GX-XB76
GPU: RTX 2080 Max-Q
CPU: i7-9750H
Mon: 15.6” 240Hz 3ms IPS (1920x1080)
Ram: 16GB 2666Hz DDR4
SSD: 1TB NVMe Hyper Drive SSD
原機跟Win 10 Pro

官方link：

原價23251
放16000

TG我攞圖，可講價

review

財政問題，唔放唔得

美森買，全球保，保養去到今年七月
機身靚仔，係ROG個膠章有條小花痕

Spec:
GX531GX-XB76
GPU: RTX 2080 Max-Q
CPU: i7-9750H
Mon: 15.6” 240Hz 3ms IPS (1920x1080)
Ram: 16GB 2666Hz DDR4
SSD: 1TB NVMe Hyper Drive SSD
原機跟Win 10 Pro

官方link：

原價23251
放16000

TG我攞圖，可小議

好機幫推

多謝幫推

amd yes

放完就買AMD

等錢洗都唔好話自己急放
你咁講即係叫人壓你價

去其他網放埋
靠連登賣二手死得

幫推一下

謝

壓姐, 我唔一定要受嘅

開過個post啦或者去肥花放

再幫手推多下

有呀
唔識咪衝出黎柒

連登放野= ON9
踩到你一棟都無仲出埋D ON9價多

HOLD

等amd 4000 apu機唔好? 呢個時候仲搵水魚接intel機

THX

幫你推 下次千祈唔好係連登賣二手野

屌撳咗不推文

肥花咪又係收機佬開你1萬

唔係丫，呢度都reach到幾多人呀
而且有人暫時hold咗部機

上 hkepc 放好過肥花

頂盡七千

咪on9喇
我比7000你同我收一部

真係9up無成本
1070版就可能收到嘅, 7K

都叫左你條柒頭開個19k去肥花放架喇
呢到d人比肥花更乞衣

蝕好多放 睇黎巴打唔係救急都唔拎去賣

Btw Razer 條友賣16k都冇人吼

Razer咁易壞狗都唔屌

其實16k 真係好小人會收2手頂級notebook
非壓價 祝你早日放到

呢啲垃圾電子零件，又唔掉得落landfill, 要倒貼先會有人肯幫你處理，我挨義氣免費幫你執手尾，唔洗你比電子零件費，ok? 係就今晚交收

有時真係分唔清，啲人係究竟玩膠定真係咁乞兒

樓豬唔放連登無用架

係,通常去買全新了,除非識得,太大風險

你漏咗句 九成新 100%work
因升級出售

幾成新呢啲係廢話嚟
一係睇相, 一係出嚟驗機自己感覺下

今日應該賣得出

2080 max q的確係冇乜人會想要

國際慣例電子野開左箱就7折
成色唔係100% 6折起步

SOLD

老老實實，比呢個價錢我唔會買二手
舊年呢個時候我都睇緊notebook，好似兩萬鬆啲已經買到全新行貨razer（2070）
GPU係差啲，但都夠打大部分game
點解我要冒險買呢部

諗住換邊部？

總有人受嘅，不過我就會等AMD

1600 即deal 我係連登仔

唔係嚇你, 我今年3月買部GU502W劉貨 19K唔夠1個月放出去都係得14k; 你嗰部咁殘肯定唔值呢個價

行貨*

我建議你攞去DCFever/eBay/Amazon放咗佢仲好 , 買得呢個價錢嘅人通常寧願買新都唔想會二手 。

6-7K以內嘅濕鳩文書機襟用就得
有無好介紹

圖都未睇就話殘

繼續自欺欺人囉, 我都希望有人用16k幫你買二手成年貨 祝你好運

部嘢不知幾靚仔
仲有, 追post啦傻豬我放咗啦

(前)苦主揮手區

樓主去肥花放啦，呢到放2手6折賣到都算你贏

1.6k現金即比

好奇樓主最後邊度放?

肥花

做緊腦場，呢d spec入貨講緊17，仲要有一千蚊後手

講到你無份markup咁
而且呢款邊間開到呢個價呀

買得2手個班點會咁諗
你唔會用2手野點會去睇2手個價？

你買我開17K

邊間先得架

用緊gm501
宜家等緊升級desktop(9年機）

你呢部係吸引嘅，唔係我部gm501已經完全唔值錢我都想一買一賣

初代可以刷bios變滿血1080, 仲有G-sync, 幾打得架
唔係個mon咁粗邊, 上年一早扑鎚

我部本身係滿血1070
打1080都仲叫玩到
再想我就覺得不如俾返部desktop好過
部desktop係i7 2600+gtx960咋

又唔係好想換amd(n年前買成日中伏）
但係煙條仲係14nm++++++++
買唔落手

仲有meltdown spectre

16k買部2手就黎無保仲要有花既機
仲要唔知上手點用有無暗病
真係傻閪先買 呢筆錢我砌部desktop有排爽

唔係個個好似你咁撚幸福, 屋企放到枱機